雷神又黎sm賭仔

又迫害

你輸姐

你迷拉

贏完5場無影 輸返晒前面贏個D

Ching埋單點計

頭五場我買左四場拉
好彩臨尾買左打籐王先唔洗豬
唔係豬返哂

撿咁多
出糧未

Ching頭5場買4場拉都有得輸

贏好少

出雞糧俾你

得果少少

單日轉向

拎去叫麻友雞

甘拎去抽馬友碟好過

逼害賭仔

請蓋叫ssp yoyo

Mayuyu

不少成員(麻友) 更是台前人後兩個樣，在握手會上對粉絲甜笑，下台後卻嫌粉絲噁心、手髒，因此活動結束後，後台廁所總是大排長龍

山本雞

臭化g

樓上funson reported